有冇人有留意奧沙辛拿個前鋒Chimy Ávila?

好有球味，護到波，把握力出色，仲要場場都去到盡，阿根廷國家隊可以考慮下佢

美沙屌打

阿根廷國家隊前鋒=花迷出氣袋